(急!幫推,有片) 有紅媒混入中大,專影上手足半身/大頭相

香港商報記者混入中大,要盡快捉,我睇佢直播係專影手足上半身或者大頭
Form Wiki,香港商報係一份親建制報紙
片:

香港商報Facebook

剛才有手足已經問對左記者,可惜最後捉唔到

以下係文字對話內容:

手足A: 邊間報館
紅媒: 商報
手足: 下?
紅媒: 商報
手足B:話影緊出面路既

全世界同我盡快推俾手足睇

推X1

推X2

push

推

推X3

推X4

推X5

推X6

推X7

推X8

推X9

推X10

商報係中聯辦啊同大公報文匯報冇分別

快幫推

以後要問邊間記者

甚至要搞blacklist

商報係紅媒？

yup

自我保護意識有待改善
提防有鬼
萬事小心

係

召喚神獸？

習曱甴 甴近平

小心

影撚哂，唔好咁易鬆懈啦。。

私了先

Push

反對暴力，中大後山鬼故係打生樁

推 小心

仲post 緊，捉紅媒
打仗仲講咩新聞自由，要影影出面，唔好比佢周圍參觀
手足做鍊成/科研去啲冇鏡頭嘅地方

私了佢啦

好多照片都係買返黎
未必係一手影
你老味咪咁on9捉鬼啦
自己唔小心可以點
而且唔係影到就告得入
啲相明顯唔係篤灰
篤灰直接影你親手整汽油彈
呢啲都係影啲死物
應該似買返黎

紅媒敢入一定要神獸

咪係囉 記者本來係要中立 佢係紅媒就已經唔算係記者 私了98

推呀屌

見紅媒即KO

學生會要做統籌
所有出入口要做嚴格人流管制
閒雜人等不得內進
運物資既 放低係門口就夠
25歲以上非中大人士唔準入（醫護、記者除外，記者要check證）

推呀

你係咪想我post出黎,佢頭先有影,仲近鏡手足
雖然商報刪左,但我backup左

Pppp

推, 唔好打斷佢地雙手

推!!!!

紅媒1律神獸啦 影佢老母咩

召喚神獸果到咁多人

唔駛。拆機。趕佢走。咁好危險。大頭隨時拎去比佢地用黎點相打斬掟落樓落海。拆機

捉

真

推！

提高警覺 校園都要包頭戴口罩

冇人搵返佢出嚟？

推呢個

推
推
推

千祈唔好打到佢殘廢

甴曱平

推3。

趕佢出去就得,相機就刪

搵人check學生證職員證先好比佢入呀

推到中大人見到呢個post

推1

推2

推3

推4

推5

pish

見到記者好禮貌啲問可唔可以睇下你影咗咩，check 相機，但小心啲仆街比部假嘅你check，要check 就check 足啲，SD 卡，手機相簿(記得check 刪相果到，完全刪除)，等等。。。
如果果個記者極不合作，一係請佢走，一係睇住佢行蹤，冇得簡先神獸佢/相機/手機，等等。
唔好比班狗有借口又衝入㴝，準備時間越多越好！

屌佢老母，大陸調撚轉晒黎講

內地生被困中大 環時記者親歷何君堯冒險救人

Cls

全部不知各media 唔好比佢入，打扙時候，提高警覺⋯⋯

發佈製造假新聞的共匪傳媒將不會被視為正常傳媒，一律該視為共匪特務敵方間諜，並不享有新聞自由中立豁免攻擊權，可被示威者視為敵方份子並作出合法攻擊！

紅媒 必須私了

捉到要好招待佢啦，一盡地主之誼

中大手足

收佢枝cam皮

應該唔只中大, 浸大都有片, 當同平時一樣周圍有鬼
包好自己 捉到鬼佢就後果自負
捉唔到都冇計, 用得魔法邊個唔知你罰抄緊卷軸

好好招呼

道歉可以無限次 命只有一條

甴近平

共媒支那報等，一律私了

全部唔比影 中大生做緊晒封鎖線

撐，保護手足最重要

核爆都唔割，打爆部機先岩

推俾中大人

推 商報之前直頭live住影大頭

再推

捉到未 推

呢間勁共，有個女記者live話開槍殺死學生都冇問題

Live記者係講廣東話唔正既大陸女記者 手足注意

係佢喇，佢live住話覺得開真槍ok

商報 同大公文匯一樣 咁撚紅

私人地方 請佢出去算

黨媒必須消滅

[緊急report!!!]檢舉香港商報 放鬼入中大

有鬼呀

做狗唔駛25歲

又玩埋連登啲分化嘢

利申中大人

正視聽
推

Pushhh

推 仲live緊

sor9呢個唔肯定

推 P仔推唔到阿

殺人未

就咁del好易recover到
有冇用software刪

商報紅到黑

天氣凍 包密啲